## Informações
  O projeto foi feito no netBeans 8.1 ,com o java 1.8 para gerar o uml foi utilizado o easyUML.
  
  O UML pode ser encontrado na pasta doc no formato png e em cdg.

  Os arquivos usados pelo programa estao na pasta Doc em src.
  
  Para executar compile a class Projeto2.java que é a principal

## Instruções
  
  Entre normalmente no programa e selecione o que deseja utilizando as abas.

